# KLYproject

CRUD Project KLYouniverse

Aplikasi Student Apps
Terdapat dua buah level login yaitu level admin dan siswa
- level siswa hanya bisa mengakses dashboard yang berisi ranking 3 besar siswa, jumlah guru dan jumlah siswa 
- level admin dapat mengakses segalanya, dapat mengakses dashboard dan meu admin. pada menu admin ia bisa menambahkan user(baik menambahkan admin ataupun siswa) beserta  avatar/gambar profile yanng nanti ketika diupload file gambar tersebut akan disimpan di folder images
- ketika nama user di klik maka akan muncul halaman profile
- di halaman profile, admin dapat menambahkan nilai dan mata pelajaran siswa tersebut
- di halaman profile, admin bisa melakukan edit dan delete nilai beserta mata pelajaran
- di halaman profile, admin dapat melakukan edit data diri siswa seperti di halaman index admin
 